事日金句：沉迷打狗 損害一生 見怪就走 快閃撚狗

圍落單狗 永不留手

推推揚

攻塔 見怪就走 打擊紅資